原來宜家係香港，拘捕斬人黑社會同施以酷刑嘅黑警已經係天大嘅新聞

政府仲大義凜然咁開記招，知唔知個醜字點寫
五大訴求 缺一不可

拘捕左之後係點都未知, 話唔定係保送去外國

比個新嘅身份佢

而家香港警察會拉黑社會已經係大新聞了

反而濫捕、放催淚彈同開槍已經見慣不怪

推薦去上海蒲東幹部學院

讀完派去保安局做高層

李家超條路

大奇蹟！警員竟履行職務！！

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門